---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18847"
date: "2014-03-14T07:57:05"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thorsten,
sensationell. Eine Turingmaschine! Programmieren ohne Controller!
Bitte, bitte einen Beitrag für die ft:pedia daraus machen...
Gruß, Dirk